Unlock 17A (129)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-119

120:阿智吹雞鬥姐夫 (120)

121:俄羅斯兄弟 (121)

122:THERE WAS AN IDEA

123:Motherfu... (123)

124:14000605 (124)

125:姐夫正傳 (125)

126:外父欣賞我份人有決心(126)

127:我唔係嗰種醫生 (127)

128:紫色手指公 (128)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

Hail Hydra!

留名 而家聽返心情都仲係好沉重

請珍惜CAP

而家係2日一個POST

Lm

自帶bgm霸氣留名

lm

HT post都係差唔多

有咩要討論？

一係買一係唔買架姐

三皮巴

全部比我thanos bb一拳一件啦

win巴開番post

az巴一定係買嗰啲

thanos fans留名
利申：忽然fans

有新手入去問嘢

得你一個真係答野

睇到原來會截訂

好似會cut單？

咁即係我連落訂機會都無

開訂之後點會唔截訂

忙完？

三萬巴
幾時進化做49000

未呀 呢排返緊新工 應該仲有排忙
但其實早幾個post都係我同喵嫂卡啦卡啦咁開架喎

慢咗添
留個靚名

以為會長擺長賣長期補貨

如果係咁就唔會有得炒

原來忽狗同我捧同一隊波

Q版果啲呢
會唔會長期補貨

Cosbaby
會補，但唔會長補長有

邊個忽狗

今日又一城返左少少貨
Cosbaby算多人同多貨賣
見人一家大細咁一人幾隻咁掃

Username係日本演員名
dp2有份個個

但係為左cosbaby 排又一城真係
明明出面都有得賣

好 明白

Logon都未返貨
斷哂線啦

利申 有渣打atm卡唔駛點排
同埋好想知今次hot toys賺左幾多錢同渣打多左幾多新戶

我今日買得一個cosbaby都覺得自己買得少野（對比其他人）

叫香港fd幫你買住先
同埋HT係外國都有代理幫佢地代訂figure㗎

搵下代理先
格離位同事都好想要

Logon都無乜貨
信和唔就腳
禮拜日排下啫 為左cap都抵啦

斷貨呢個估你唔到
以前cosbaby wfc，今次咁好反應
HT又衰，唔分多條隊俾人淨係訂隊長

喂你地推爆左上個post先推呢個啦

英國個零售
話隻1/4手套 Available from 29/07/2019

未訂過?

又一城仲有無細細隻個啲匙扣？想買隻雷仔

FF緊cap下年用返圓盾著新衫
不過就算大叫assemble都有一半人缺席了

終於推完

如果係人仔樣 有大量智3版
(另外有款膠皮匙扣好多character)

強勢留名

咁得閒

膠皮個隻都唔返貨既

要喇,而家香港HT都冇現貨要訂

Dc狗成日話蝙蝠俠果3部系列最好
其實覺得蜘蛛俠3部系列已經好睇過佢

LM

膠皮個隻都清哂啦?
今日見倉底貨都無哂aou有三巨頭個款

基本上佢iw嗰啲乜鬼都唔返貨
貼紙嗰啲你話幾低成本 10蚊張直情暴利
咁都唔印多啲
我買唔到cosbaby同匙扣 都買多咗幾張貼紙

舞王peter仔遊街嗰段我呢世都唔會忘記

其實諗返蜘蛛俠三集個結構一樣 Nolan trilogy 係高質好多

係果到7
3部整體劇情都好得
綠魔 八爪 毒液
出曬3個一線反派

TDK的確係好神喎

honest trailers spiderman

咪係,以前38有10張
而家10蚊張單人/15 團體
真係痴線

IW除左手套有返過貨,其他都應該冇
希望將來收檔之後D野返貨,再減價

其實好多嘢做
懶到仆街

娛樂性夠 睇batman joker鬥法 深度又夠
係衰打戲

留名

15蚊團體仲要唔係比單人大張好多
cosbaby 都斷斷續續有返下貨
今日有mark L, drs, wong set, bucky, loki, 喵同wm
真係推咗勁多倉底舊貨出嚟

貼紙都買左差唔多成舊水

倉底都清晒啦就

rich
今次我只係買左25蚊

我直頭影都無見過

好似去到得返black order同thanos

aou套貼紙低見20蚊 可入

唔靚

17a 留名

IW11.64億啦 啱啱好過左CW

好似連最柒個隻貼紙都無哂

我見好多人都好似執到寶咁照掃
今次多左好多一家大細
啲父母見平都唔介意舊貨照買
見過個十一二歲細路拎住張500蚊紙

到依家都唔明 點解cw咁低

勁多細路
呢一代應該係marvel英雄世界中成長
今日見到個細路女話要wong cosbaby
個阿媽好認真問佢你真係鍾意

ca2都係啦

不要再說了

原來wonder woman美國票房過咗civil war 唔怪得DC9對住個票房瘋狂打飛機

細路隨身都有件marvel野係身 一係筆袋一係書包
之前見到個細路同bp像做Wakanda forever手勢好可愛

靠gal gadot 可惜JL嗰陣佢都救唔返

有冇得睇下係點既樣?

之前咪影左場刊放上黎囉

冇掛avg個名

唔使拗
homecoming最好睇

係喎SOR

11.6 其實已經係2016最高 個年啲人唔鍾意睇戲

CA2

2015年就痴左 jurassic world 年中冇啦啦爆上黎

之後仲有TFA

我見到一家大細個籃都好多野
個女嘈話要買dr strange cosbaby
之後個呀爸話今日買左好多,話家姐又買左im咁(大約啦聽唔清)
又見到有個呀媽同個仔傾marvel野,雖然聽到個仔怨呀媽唔熟,但都聽得出個媽係識得唔少
(一路以為一家大細一齊追marvel只係存在少數巴絲打家庭,估唔到原來都咁多)

之後見好多女仔同男朋友(?)講marvel野
明顯雙方都唔係負lv,仍都掃左幾隻cosbaby
啲垃圾fb page講到女仔唔識睇marvel野真係好撚on9

Domestic: $450,806,540 38.7%
+ Foreign: $713,300,000 61.3%
= Worldwide: $1,164,106,540

00同10後真係睇 MARVEL大架啦

我覺得我都脫哂節

cw係好票房ga
CA2就真係唔知咩事

好幸福
我老母以前出星戰前傳giordano啲T恤嗰陣
仲當係超人打怪獸...

ca 1唔好睇嘛

仲要啱啱智2完

有D唔樂觀既係week 2 change in % drop 56%....

TFA 係得40%

BP都係得44%

Avengers 第一集個柒頭形象好趕客嫁

到時佢地仲熟過我地

之前有巴打講MCU定SW 大影響力D

過到十幾廿年真係會反轉

講緊Tobey trilogy 同Nolan trilogy
你就講homecoming

又唔好咁講

呢1-2代既父母普遍學識係好左既

仲有中國呢

蟻仔都係得5.19億

只好寄望支那

當你一半分比戲院同marketing

260M - COST 130M 都仲有億幾賺 加上係第一集....已經叫好好

寄望佢3億好喇，都仲差6億先追到TFA
北美要再多2.2億，其他3.8億，有冇可能

TFA DOMESTIC去到 936M....而家IW先得450M

DOMESTIC應該點都輸架啦

全球都難去到2B 1.5-1.8B

都係嘅
同埋對動漫嘢接受能力高咗
唔會當細路仔嘢

支那預售個勢似係大爆喎

趁機亂入啫
個人口味

就咁睇 TFA DOMESTIC 頭2星期已經佔70% TOTAL

跟個% APPLY返去IW 姐係IW DOMESTIC 最後得 642M

愈睇TFA D數據愈覺得恐怖

對上一個MCU record hightAOU都係2.5咋
同埋北美keep到BP個size就可以多2.2
我最擔心中美以外仲可唔可以跑多3.8

20我諗真係難啲
18應該穩陣

應該過唔到TFA架啦

之後仲有DP2上

鐵達尼號過左廿年，仲可以係頭三真係cls

Disney自己編套solo玩鳩自己

打定輸數 不過都唔係差
輸俾Starwars服呀，fans儲左幾十年又餓咁耐
可幸係贏到侏儸、所有英雄片，全球排第四
已滿足

等睇SOLO仆直

titanic其實有重新上映過兩次
07年出3D版
17年出20周年版

我覺得如果表現正常有七八億都唔出奇

侏儸都1.67B架 我都唔明呢套做咩會咁勁

3套AVG都上到TOP 10就正

第一次上都有十八億
計重新上映有廿一億

唔好悲觀，我覺得仲好有希望超star war同鐵達尼 今次個話題性好強，又有黑豹做勢

Ff 15 billion

其實係本土先係大約一半
海外一定無

仲有支那又唔同計法...外人好難知真係賺幾多

死左個演員嘛...

但係之後好多戲 起碼要有2個月做緩衝
之後dp2 solo 豬羅2 incredibles2
應該都冇咩機
北美過bp都有少少難
比盡18億 我諗啱啱好過豬羅16 17埋單

啱啱睇海外得6套過10億
avatar titanic tfa 豬羅同兩集ff

利申：一集ff都無睇過

X2

avatar international 2B CLS

當年上左好耐
成半年都有

有呀...當年ISQUARE IMAX 上左半年仲可以半滿

所以都幾難破

佢可以霸多幾多年 過兩年出2唔知會點
可能要等我地20年後 請番呀伯rdj ce出嚟個集avg先破到紀錄

我地目標都係TFA姐

老老真真...出2時我一定買IMAX睇

上次既經驗真係太撚正

第4個禮拜先上deadpool，影響應該有限

唔好低估今次嘅hype, 電影界品牌嚟講MCU算係第一

之前金馬倫屌marvel個post
有人話要破佢紀錄，落佢面

我諗佢唔鍾意英雄片搶晒成個行業focus，忽略左佢嗰D真正十年磨一劍嘅大作

但認真佢拍嘅d人一樣會去睇
根本唔同戲黎

無睇過阿凡達

啱啱confirm
新interview問俄羅斯兄弟venom係咪MCU

"No, that’s a Sony property,"

安樂晒

仲有問佢哋有冇興趣玩下dceu

Anthony and Joe Russo recently attended an event in Washington D.C. where they were asked about the possibility of tackling any of the DC properties, and while the pair might seem like a good fit, they don't have any interest in the DCEU.

The Russo brothers revealed they have always been bigger fans of Marvel over DC, and that they even still have their old Marvel comics from when they were kids.

Joe Russo said he feels the DC characters are unrelatable, and that the characters are too powerful compared to the Marvel characters. The Russo's said that having grown up in Cleveland, that they feel more connected to the underdog characters that Marvel represents.

其實sony有Spider-Man friends and foes
Sony係有足夠角色開展自己系列
可惜sony整得唔好
今次sony想整反派系列
我唔睇好

我以前買Starwars t shirt 係bossini

明剝肥登棚牙
大家都(曾經)係mcu功臣
一個轉投隔離廠結果犯眾憎要揹鑊
一個就講到明忠於m記

認真有咩可能會唔想拍m記
拍完有名有利
演員關係又好 on set一定好開心
就算度橋諗爆頭都值
呢啲真係once a life time

拍dceu幕前幕後個個死老豆咁
今個星期話編劇離隊
下星期話肥ben唔做batman
下個月又話要cut到套戲2個鐘
仲要拍完出嚟唔啱dc9心水就會話你垃圾 zack世界第一
邊撚個會去拍dceu
屎忽堡套嘢我覺得好大機會唔係dceu

呢啲sw+mcu meme好正

@JamesGunn Might be too soon to ask this, but do you know what Groot's last line is at the end of the movie?

SPOILER...

.
.
.
.
“Dad”

Why are you doing this

好難捉摸
打兩集thanos又話打太耐，拖劇情
上次ultron一集比人極速收皮又話弱化ultron
咁要點先適中

係...又話咩冇深入探討過

好虐呀

antman lego好似又透透地

搵返呢張萬用圖

笑死，150又回覆老人k留言
又言block左佢

見到YOHO IMAX比人屌到啪啪聲

唔知係咪old news 無追post
mark又透下套叫avengers 應該叫"long goodbye"

個個人睇法唔同
根本無可能滿足哂所有人
最緊要自己睇得開心
我就好撚滿意今集
亦覺得係最好睇既英雄片

唔算透
係訪問問會點叫
Mark個語氣似係廢up

唔好針對佢啦，明明主持個個都有問

其實都好難估下一套叫咩 最正路咪Infinity Gauntlet 但又好似已經confirm咗唔係？
好想快啲公佈呀 應該要等到Comic Con

有冇link

如果今次叫THANOS: Infinity Gauntlet會正D

好多人估 End game

我估係煽情type

4:27
明明條問題係問如果俾著你會點叫a4個名
唔好屈得就屈
Mark已經好小心

Olympic and Starbucks

哇屌d font

我覺得重點唔係透唔透個名
而係劇情會有long goodbye

雖然都預左

Do you bleed?

但無先係奇怪

Gotg3笑唔出

你啱

we are groot

係對比起其他人先好笑
個個都話next/ what's happening next
好alert 條問題
得mark透左少少劇情講咩

大家覺得phase four 有冇可能有Fantastic Four ?

可能客串左先

但我係yoho 睇兩次都冇事
Btw 10號刷一次isquare Imax

Phase 4:
(大機會/confirmed)
Spider man 2
GOTG 2
Black Panther 2
Doctor Stranger 2
Ant man 3
仲有冇係confirmed 或者大家估下仲有咩會係phase 4 ?
會唔會phase 4會focus 多啲係個人電影同埋留翻avg5係phase 5

因為畢竟都用左3套avg 完結3個phase
Marvel 會唔會轉一轉個策略？

好想知輝神會點搞

好想買GOTG SOUNDTRACK

Fox果啲角色我估應該Phase 5先有
Phase 4聽人講過話有Eternals

會好唔同，佢地唔會揸乾老本先諗新野

上次喺CD Warehouse 見到日版即刻買咗

輝神話Nova都有考慮緊出

Phase 4應該會食住 Captain Marvel 個勢主攻宇宙 line?

正常，出完之後dc真係唔洗再諗綠燈

Moon knight?
Phase 4話唔定出doctor doom or galactus客串做surprise

公佈到22年
一年三套
我當係phase 5
即由由下年年尾開始有十套應該係phase 5
當中有續集的係
Spiderman 2,drs 2, BP 2, gotg 3, antman 3,cap marvel 2

加上套 avg 5

應該仲有三套，黑寡婦有套，應該加二個新魚色

如果phase 4真係主打cosmic線
nova應該走唔甩 有a3滅xandar條線 可以好似漫畫咁 nova corps去地球搵richard rider
仲有史太龍班人唔知會唔會又開套
我諗Namor都有機會

而家Marvel宣傳黑豹呢幾日會出果隻Blu-ray 貼返Wakanda大戰啲片
睇返啲CG 真係好唔掂

如果下年收購完fox 應該整套f4 拍得好就令人有返信心
角色岩囇cosmic線 可以加個captain marvel/gotg角色 又可以帶silver surfer galactus
反而x-men應該唔掂住 始終x-men都叫有過幾套唔錯

反而想doctor doom拍先過f4, 太多movies講cosmic線未必好
好想mcu 有一集solo 完整地講villain, 而doctor doom 算最好的選擇,況且doctor doom script已開始寫

Nova我都覺九成九，順便又打多個後生市場，如無意外同spiderman做fd，可能會young avg
仲有一個名額我覺有機係上氣，見黑豹成功打入黑人市場，可能想打埋華人市場
同埋左膠思想下我覺佢想加d助手係係同性戀試水溫
再下個十年可能會出同性戀英雄

好似本身想寫電影個Valkyrie係bisexual? 但好似cut咗

其實而家一年三套對後制真係太chur
呢兩年cg既質素好飄忽
雖然三套再加收成期票房真係好靚仔

IW D CG有D鏡都流流地啦

valkyrie好正

太快喇
本身都有war machine 同falcon做黑人英雄但助手唔係主角先，等人習慣左黑人都可以係英雄但又唔係主角又唔驚有的險
之後先出黑豹
所以安排wong做助手，應該黎緊想鋪上氣我估
之後應該會從同性戀，輝神話黎緊想多元化，愈打多d市場愈好

Nova係咪要講返冚球剷

執左個star war部門
叫晒d人手黎marvel好過啦屌

所以一早講期待有百合劇情

IW反而無咩留意
Spider-Man: Homecoming都係CG好明顯
Black Panther真係近年嚟CG最差 炸地、打犀牛、落路軌打果幾幕好難投入

知道自己太廢所以加多軍備

半球剷先啱

Tony變身最後個正面shot
成套甲好似key上去
特別係個頭, 穿晒崩

應該wow左 Russo bros.確定左gamora係soul stone入面

係new york變身果下果頭都係好流
好平面冇立體感

但上氣唔夠出面 如果namor揾丹爺做就

己經係華人角色黎講最出名了
真係拍應該都係得吳彥祖
陣要靚仔又要華人又要英文好又要有d動作底又要係美國有名氣

吳彥祖拍盗墓者蘿拉好唔靚仔
浪費哂佢個樣

BP果啲係差定係太多

IM身上果啲
我覺得唔太專心就望唔到 可以接受

吳彥祖今年44歲，怕唔怕年紀大咗啲。

宇宙最強拍葉問時都唔細啦
黑豹都40左右啦

有預感Phase4發佈會連登又會爆五個post

好似傳過搵王力宏拍

賣比Osborn 好d
可以變dark avengers 大樓

而家走去舊登睇返Phase 3發佈個post覺得好好笑
啲嘢真係完全唔同晒

不了 想吳彥祖做
佢做mo cap有經驗

share?

幾年間 好多嘢都變咗

黑人同asian襟老好多

但mcu要加osborn應該好難 宜家連venom都唔算係mcu

買起sony

sony貼錢叫老迪收留佢就差唔多

希望spiderman 2出osborn

最緊要佢話晒美劇男主角係美國名氣唔低
華人界唔洗講啦

果套野
雖然冇睇 但覺得好膠咁

Tony由2016隻手套開始玩nanotech
但2018 IW mark L先用黎實戰
2017 homecoming仲係著緊Mark47
但homecoming入面佢送ironspider俾peter
即係如果peter肯著，仲早過Tony用nanotech

可能個個時間點tony都己經完成左佢個套呢

有時真係好痛恨自己冇眼光
果時心諗黑豹個design咁悶能力又冇特別
仲要係黑人做主角，票房一定死
點知係superhero all time no.1

又或者外觀一樣
但又唔係同一套

47要遙控呀嗎 仲有48 49無出可能個時已經有prototype
仲有諗過今集50可能係類似mark5嘅便攜版
話晒無準備過 無啦啦就比drs帶走

係囉mark L仲有冇得玩遙控

其實漫畫黎講bp都幾勁
基本上係batman黎
電影已經無漫畫咁屈
All time no 1就算啦有平權風氣加乘姐同ww一樣

睇出面覺得出面真係好痴線咁崇拜腦爛大師
睇下Inception 再睇下paprika
我就睇paprika先既
之後睇返Inception真係心諗咁離譜都有
居然成班自命清高既深度電影撚都唔知
你可以話佢都係參考左少少 可以原諒
但舉多個例話interstellar參考叮噹啲人一定覺得膠
只會恥笑你睇農場文上腦
其實重有heat同tdk似似地
不過跟據“深度”黎計
啲人應該覺得tdk冇參考

個post好好笑

Sony
原本雄心壯志2016Amazing Spider-Man 3,2018Amazing Spider-Man 4
而家2018Amazing Spider-Man 3

DC
2016有bvs同suicide squad
之後大約每年2套排到去2020年
2017同2019有JL
七巨頭每個全部都有一套solo電影

其實我覺得nolan d戲係好睇嘅
Inception同interstellar兩套我都好鍾意
但唔係真係去到有深度
只係拍得精彩嘅科幻片
盲粉咩都吹深度有時係幾on9
話參考幾多就真係好難拗
好多故事嘅idea都好似
但execute出黎可以好好或者好差

paprika你自己google下啦
唔止劇情似

呢排飛住追post 冇留意有冇討論過
有冇人問過aou手套片尾timeline係幾時
滅侏儒界>aou片尾>iw 咁

Doraemon有保留
始於套戲係行真實系
但Paprika嗰個真係似
佢好似有講過有參考呢套
但幾個場面無理由大家都諗到一樣

放假無野做
心思思想三刷

我就覺得抄開多數有個譜
唔會突然變到好有創意唔洗抄
你睇過就會覺得唔係普通參考咁簡單

唔好諗咁多
貢獻票房

見你地講起幫手貼返出黎
個故仔唔似(Paprika個故痴拿線好多)
但d手法真係....

等緊腦爛大師/老母!大師 拍到呢個效果出黎

10號三刷imax

達哥講緊iw 第一條問題問點解送走hulk唔送智

送Asgardian用既dark energy 要多過mortal

利申：9up

咁多人講doraemon
其實一出個簡介同Jessica 個角色
點睇個idea都係Gunbuster 連結局都中埋
另一套就係星野之宣漫畫2001夜物語 再前衛啲
interstellar親情個位係幾感動
但睇返就知兩大感動位都係出自上述兩套作品
結論係mix咗三套作品
全部都係日本動漫界享負盛名之作
nolan識貨

咁nolan有咩係原創

詳解物理理論
仲有鏡頭

其實今敏有好多套野都俾鬼佬參考
舊日本動畫都係

送倒智不如係thanos拎space之前傳走佢

LC原來下個月就做
S1重有尾幾集未睇

傳走thanos

又要睇煩膠misty

今日終於有時睇第二次
睇完去左又一城行下
唔小心訂左thanos
第一隻ht

因為唔送走hulk最後佢應該會炸死,但thor咁炸都唔會死,因為佢係神

想佢出裝甲版

恭喜你落坑

近睇智同drs真係好靚

如果問我IW有咩可以改善

我希望Wakanda同Titan有辦法互通
大家知對方動向從而定位做第一第二防線

冬甩散發一種能量干擾通訊/定位
解釋點解冇導彈/戰機打冬甩同太空狗

Wakanda天氣用極陰天+暴雨+行雷做氣氛

應該唔會買第二隻㗎啦

我見好似好多人都訂daddy cap iron spider
好似無人訂矮瓜

我無玩開
我覺得隻隻都靚

我一路都諗加一幕thanos嘅過去講佢本身titan有個家庭 當年猶疑無殺一半人 所以覺得自己對唔住佢地
死晒之後開始周圍殺人 後來遇到gamora 就投射咗自己親生女嘅感情落去
咁樣講gamora係佢最愛係咪有說服力啲
而殺gamora嘅時候掙扎都可以強啲

智眼神同mind 叫Heimdall 送Bruce 去地球搵avengers

同埋
某程度上Thanos 守信用
拎左stone 就冇殺智、Nebula 同Daddy

互通咁cap同daddy重遇就唔epic啦
同埋落雨咪好亂 啲女角點算 溶曬妝

一係打之前陰天，Thanos黎到就開始行雷
Oh god嗰幕先落雨

行雷落雨諗起BvS
好似突登整到個天氣要迎合個氣氛咁

我都有諗過
點解Thanos要約Black Orders喺Titan會合
可能佢本來打算係Titan啪手指以紀念故鄉故人
如果有影Titan嘅墓碑就更加明確

mcu都幾鍾意日光日白打大交
之前聽過日頭cg難做啲 暗啲無咁易睇到穿崩

IM123、Antman、DrS夜晚
AOU清晨
GOTG2係Ego入面
Thor23陰天

我指avg
cw機場好光
thor2 真係黑到啲劇情都唔記得

thor2我剩係記得有d紅色霧
飄飄下就打完左

thor2 最深刻係啲portal同地鐵

thanos描寫係多但我都覺唔夠深入
gamora好睇到佢矛盾位 又恨又驚
相對而言 thanos嘅"人性"就嚟得好突然

啲portal
次次睇佢哋跑嚟跑去整好多野
但唔記得啲portal有咩用

好似打機咁

無 用嚟玩 喵喵送咗去第二個星球所以要搭underground

btw melekith咁樣責死咗都幾on9

150開post

已BLOCK

有冇LINK

Shazam 主角慘被Thanos 消滅

daddy紋咗個avengers tattoo好靚

金髮妖女

智呢個樣好智

雷神奇俠2 - 低低B世界

睇左好耐都睇唔出係Christopher Eccleston

浪費晒9仔

fd過打band

一齊紋?

hawkeye confirmed

唔知 不過應該唔係
係佢地幫中間個個紋 daddy順便紋個

智揸住scarjo個頭好搞笑

佢哋拍攝氣氛咁friendly好溫暖
睇埋啲宣傳片玩遊戲好開心

如果成隊元祖一齊紋一定好正 team spirit

相反DC

Old news咗未

復仇者聯盟4 不敗之迷
咩叫closest 字定係意思
會唔會真係講timeloop

即刻諗起kiss from a rose首歌...

有無old new?

新架喎

我指有無人貼左，我old new左

唔知有無if

Avengers: 4ever

Avengers: wakanda forever

2020聖誕
到時唔知仲有無daddy係mcu

Wb搶人

成日見到scarjo咁靚女但又成日俾人撚真係好好笑

點知係叫 avengers forever

Wakanda宗教領袖

met gala 2018
zendaya 都好型
仲有blake lively

真係睇唔出原來已經40歲
好型

真係好型

rr真係好識食

又戴返頭盔

講咗今年comic con marvel唔會有新公布

Blacks don’t crack

我估今集淡化隊長係要留力下集先發威
反而今集Ironman今集玩Nanotech
Thor整左stormbreaker，下集唔會有大變動
期待隊長新suit，可能會剃鬚？

Zendaya個套好樣衰喎

Riri同chadwick可以做教主教母

全場最佳

型到震

之前出面個Marvel女post有人吹奏Zendaya

見到劇照有

Zendaya有啲look就接受到既 但多數都不敢恭維

呢個look我唔得
btw 佢係咪同tom仔拍拖

Colin Jost

Domestic: $453,107,350 38.8%
+ Foreign: $714,603,260 61.2%
= Worldwide: $1,167,710,610

deadpool 就爽

咁既走勢過到2b啦
大陸仲要未上

支那仲未上

我都係知佢同Tom仔到底有冇路
Btw Zendaya真係有啲look okay，有啲真係唔得

係咪傳過有date
愛回家個黑妹仲好睇過佢

btw 上面紋身係元祖avg都好似有份
只係唔係一齊同時紋
啲人話淘寶已經有水印紙賣

貼下靚仔靚女

而家深色頭髮好襯佢

睇落瘦返好多

條裙 fade out左對腳咁

希望過到啦

幾襯佢Scarlett

'Avengers: Infinity War' Crosses $1 Billion Worldwide in Record Time

The lone new major market for Infinity War this weekend was the Thursday release in Russia where it set a new opening weekend record topping the previous best posted by Pirates of the Caribbean: Dead Men Tell No Tales, delivering an estimated $17.6 million, already exceeding the lifetime cume of Captain America: Civil War in the market. South Korea continues to lead the way internationally where the film has brought in $69.1 million followed by the UK ($67.2m), Mexico ($48.7m), Brazil ($44.3m) and India ($35.7m). The film releases in China next weekend on May 11 where, using current exchange rates, Civil War debuted with $98 million, Avengers: Age of Ultron debuted with $84 million and Black Panther debuted with $66 million.

支那今星期先上

深色頭髮+返條眉正常返好多

公道啲講我覺得佢唔係差 仲要識唱歌
好鐘意佢首rewrite the stars
都係睇完the greatest showman先識佢 先記得佢有拍gg仔

好撚正 拍戲拍到真係一TEAM人咁

ss班cast都有紋

found it

ss係演員幫演員紋

唔知 但為左套柒戲紋身好戇鳩

十年就話紋姐
為咗果一套，仲要唔知有冇續集都走去紋

Infinity同Forever算唔算差唔多意思
到頭來可能又係Infinity乜乜乜

好唔掂

終於開到連登acc 對dc已經失望極點 轉投marvel勢力 marvel值得欣賞既野太多 希望marvel keep住做下個十年

屌 好似小學生字

佢咪愛回家嗰個

另一個
Vulture個女

半斤八兩姐

都係屎 不用分那麼細

應該date緊
成日拍到佢Tom仔去搵佢

咁我寧願揀zen
至少唱歌好聽
Cause you are the one I was meant to find~~

呢個年代係人唱歌都可以好聽

The Immortal Shou Lao 唔好再出黎獻世啦

豬西z都有人吹奏
全部死去睇brutasha啦

睇黎大家已經唔記得佢有幾撚醜樣 自己入link睇

21歲

如果有人想話我憎黑人
我剪開你兩忽

強烈要求豬西z化灰

依家只係講緊愛回家兩個入面揀 唔好咁激動

真係好憎愛回家大部分cast
黑人都有好多靚女 但偏偏簡d豬既

仲要 vulture個女（90年生）大tom仔一大截
完全唔似高中生

有種整容整衰左既感覺

有人估Avengers4: Eternity

Comcast想搶fox

唉，講起傷心，明明if本身人氣幾好
特別係spiderman動畫中應該係佢班fd最好個個
但真人版搞到咁

佢同三傻邊個差d?

IF 一拳打醒Shadow Land DD 型到出汁

真人版

btw Jessica Henwick 好可愛 又

我記得佢有個造型
幾靚
靚到我完全諗唔到係同一個人

why not both

係咪啲雜誌相? 幫佢改到變返正常樣

係個好奇怪既MV
全部人宮庭服
主唱係個鬍鬚佬著裙
佢係後邊伴唱
搵下先

2016 comic 新suit
下年A4可能用呢套做藍本

CAP

見到個design又諗起Coulson suit

放心，Russo Bros會守住

撞名

件野真係痴線同其他既一比

唔怪得比DADDY串

杉無所謂，但個盾一定要勁
最有雷射劍斬人，如果好似高達00咁有浮遊劍

Tony整嘅新盾Cap到時有冇得用呢

上便D圖 THANOS BB

我化左灰

唔知有無機會出漫畫最classic個隻鱗片suit

仲有好多圖原來 好正

俾個網你哋

好撚型

Russo一定唔會令cap fans 失望

首歌叫This is me
但嗰個look都麻麻

潛力圖

我反而期待九頭蛇版戰衣會唔會有機會係mcu 出
成個拉打咁

個盾... no thanks

手機game Contest of Champion改色黎

東京ht唔齊但有隊長cosbaby

mark淆底 原來係ce同scarjo紋先

fans

好sweet呀佢地真係

想俾CH瘋狂玩亂我個頭

漫畫依件喎

Civil Warrior改色黎

是撚但，反正幾型

team

轆ig見到 真定假啊

thor同hulk呢？

咁智呢？
不過佢地真係好正呀一齊紋身 好warm just like a family

tom仔

Tom仔係ig po咗佢met gala張相

the greatest showman?
套戲入面佢係幾靚

可能真係有野

好有愛，好想紋

hulk 無紋 thor 係閃電

Hulk: No!!!!!!!!

有啦
有咩可能熟到Tom仔拍完戲唔係返英國係去搵Zendaya呀
除非Tom仔係hehe

留名黎緊全世界大把人有同一個紋身

我都係，好想去紋

我都想不過唔想同人撞

第3幅有霸氣

最型都係召殞石個下

好想知mark點解唔紋
完全係美中不足

可能怕痛

好難講既，可能佢長期去捐算

why

夏威夷火山爆發d熔岩好似ego粒精爆炸咁

講真，諗返上海單野
如果我係RDJ我會直接同條女講
你見唔見到海報中間係邊撚個呀

做咩無啦啦又諗返起
大陸人係咁主次不分架啦

人善被人欺 對住港燦洗撚客氣
當場教佢逐個名讀一次都仲得呀
搞大件事睇下邊個笠水

呢排多野做無時間追新聞
點解twitter d人係度屌Russos 話Tom太老做Loki
有冇人知出處邊到

‘What is your job besides making ballon animals?’

‘Your powers are quaint, you must be popular with children.’

我呢就叫RDJ，片酬就收咁多
請問你黎今次活動又收幾多呢

galaga guy都死左

RDJ 1000分之1既片酬已經可以買起條友啦

原來 paul rudd拍過港產片

hulk嗰個太抽象睇唔明
btw 好想紋

HULK唔明

除左hulk其他都明

預備三刷
大家有無咩位想我再留意下

有個嬲樣

我仲以為係個D類似咩珈瑪射線符號個D野

好似慢左

old news is so 唔識串

如果avenger 冇分裂
成個故事會點發展?
hawkeye 同 antman 會參戰?
Wakanda 繼續鎖國?
Spider-man 唔會參戰?

原來Luke Cage S2 出咗預告

屌又開po笑隊長

我以為個6係拳頭

唔好理佢哋
做美隊同星爵fans好慘

唔知有無wow
原來Russo confirm 左gamora still alive within soul stone
亦confirm 左Thanos 啪完手指係入左soul stone 同小朋友gamora 對話

可以入去block晒d人

兩個都Wow左喇

近排好忙

唉已經唔想回

咪鬼人去啦 睇到都眼冤
其實最吸引係Steve Rogers唔係Cap

成日見人話cap盲目愛國就
即使係讚嘅人都會咁講

個個鬥old news 不過30000巴贏

好似有句野叫Blacks don't crack

哇屌，想開返嚟玩添

其實我都係入左小圈子POST先追歐美娛樂圈比較貼

我有玩開
估唔到完全無skin 賣
更估唔到Russo係fortnite fan屎

變Thanos個下會有"The End is Near"句聲出現真係好癲

Motherfucker唔洗cg就可以做返廿年前局長
Hank pym就要cg

搵錢辛苦 體諒下

話佢盲目愛國嗰d人到底有冇睇ca123

特警新人類
以前好鐘意睇
頂!成身濕晒

我記得第一集ant man上個陣已經有人講過

個時未加入小圈子冇咁留意

search 左D圖睇...希哥真係好撚型

突然諗起黃偉文句"我地係generation gap cop"

CA1已經唔係
仲要日撚日見到公海post話cap廢
焗唔焗包 Steve Rogers都咁吸引

其實ca1都仲有d愛國
但個時愛國係正常，因為美國真係對付緊公認的邪惡的國家
同埋佢對高層仲未認識足夠

但ca 2真係開始唔會，最緊要佢發覺時代變左己經唔係佢個套

IW咁型咁同ROSS講你阻住哂就連你都打埋都仲叫盲目愛國

ca1已經違抗上級命令去救愛人

國家大義比唔上愛人姐

家下搞紧儿女私情，国家大事啲湿碎嘢借歪先啦

文西

笨大巴,男人老狗都咁腐,唔通

sorry 一時懶上網copy, copy左殘體，

其實我係鍾意睇百白，我想睇有女女cp多d

我都係

好似仲有maggie Q 同paul rudd一齊做2打6
兩個個時都冇人識

公廁台睇sara的原因你懂得

改名做az-30000

50% 真漢子, 50% hehe

maggie Q好正

佢參軍嗰下已經犯法啦
佢不嬲都唔會比其他野阻住佢做佢覺得要做嘅野
Ca3直頭承認自己無資格做完美嘅ca
做返一個good man Steve Rogers
寧願同世界做敵人比人當逃犯
都要去做啱嘅事

所以如果真係玩到咁大出同性戀英雄
咁我寧願佢出lesbian, 應該容易接受好多

btw 其實ca好勁喎,可以俾佢thanos打幾下隔幾秒就郁得,又接到拳
今次iw最廢係個曹仁盾(根據隔離post,見到呢個真係笑左 )

CAP真係好正

az巴:

等睇到時D連登仔話咁正洗乜百合,同佢3P

所以下集一定要用新盾，起碼都要有雷射劍

明明其他人比THANOS秒咁濟

得佢一個迫到THANOS出雙手

不過呢D野自己欣賞就夠

慘比HEY 0

睇住佢百合，再後加入3p好似Eldrick Tont Woods咁

最鍾意都係圓盾

Domestic: $453,107,350 38.1%
+ Foreign: $737,500,000 61.9%
= Worldwide: $1,190,607,350

直迫1.2B

咁可以納米化變形，俾佢用唔同模式打囉

希望tony親手比番圓盾佢

會唔會tony用佢新技術改良左一樣可以納米化變形？

雖然佢同IM打架係慘但我覺得最後放低個盾果下同I can do this all day將個trilogy總結得好好
CA個核心係百磅都無硬頸到死既Steve Rogers
屌我真係好鐘意CA trilogy

把口咁講，之後咪又幫佢整新盾，根本等緊個老公返黎

唔ff咁多, 用舊盾已經感動流涕

唔得，最後一次一定要威到盡，只係舊盾唔夠喉，要將舊盾強化

話說頭先重睇gotg 2

由一開始揸住垃圾桶蓋
我都好中意ca trilogy
favourite superhero forever

最好新野最後都係爛左定做咩用唔到

用返圓盾 IW CAP真係差D野就係個圓盾

Wanda佢要用埋space stone同雙手

我會ff圓盾改良做新
而唔係重新做
因為圓盾就係比普通vibranium更強的獨一無二存在
因為用佢黎納米化變形應該好撚勁

係....CAP令我深入MARVEL坑

咁wanda戰鬥力唔係同一級數
thor仲恐佈啦

深夜又集體J CAP

其實呢下我覺得過份強化SW/弱化THANOS

廿年後reboot我地係咪就係比人屌果班老屎忽 ce嘅cap一定係最好

I can do this all day

純個人感覺
以costume design嘅角度

A1個theme colour style係fresh
Thor由黑銀變紅藍銀
Cap由灰淺藍深紅變鮮藍紅
象徵一隊新嘅英雄誕生

Thor2 theme係神話
Thor心口多左金色，藍色大減

CA2 theme係冰冷
深灰藍

A2 theme係恐怖，鮮血色
Mark45用左橙紅金metallic coating
Hulkbuster亦都係紅色比例加，黃色減
Cap深藍配鮮紅
加新角色紅女巫

CW theme係灰暗
Cap減紅白，深藍變深灰藍
Mark46用暗紅色
Antman鮮紅變灰紅
新角色黑豹全黑冇紫

我係想探討A3
我覺得個theme係同Dofp/ terminator5一樣
混沌未來感，冷色深沉
Cap Thor歷來最深沉
Mark L用冷紅色

或者咁睇啦 wanda既力量來源係mind stone
咁當佢既力量係有mind stone水平都不為過既 同埋咁樣拍法更加俾到個刺激感大家

其實佢力量係由mind stone 黎

單係mind stone 就應該可以壓制到sw

佢嗰陣都未拎到mind stone

CAP suit一覽

電影個portrayal正過漫畫好多
漫畫個cap係好舊式美國式大男人硬漢feel
拍起上黎可能成個rambo咁未必好睇
電影cast ce當初好多人覺得伏
但電影cap比人個感覺憂鬱d同有種鐵漢柔情feel
變大左之後都仲有以前弱小steve嘅影子
睇完當堂愛上左

係....但CW VIS比佢轟落18層個到都係唔合理

有聲

It's not time to make a change,
Just relax, take it easy
You're still young, that's your fault,
There's so much you have to know
Find a girl, settle down,
If you want you can marry
Look at me, I am old, but I'm happy

呢D野冇計既

除非真係REBOOT做得好好

唔係一定有人不滿架啦

你係你愛人面前就點都會屈服
同埋可能佢驚佢反抗會整親Wanda

打唔過條女係好正常嘅事

Aou隻色有d位睇覺得幾靚有d位又不了

成地都係了

又去返VIS 溫女問題

之前都好鍾意drewdrew 版spidey
但今集之後Tom仔

我係vis分分鐘跟埋佢走

CAP真係好正

CAP真係好正

CAP真係好正

訓覺了

TEAM WANDA

Sor我以為講緊電影調色

一向都係

遲d黎個女版cw?

Groot而家仲鍾唔鍾意跳舞

深夜J下cap咪好囉做咩要放sad野

雖然戲黎講麻麻地homecoming
但tom仔嘅spidey一定唔差過兩位前輩

鍾意左打機

BW同SW邊個正d呢個打左幾年lu

話晒咁多人中簡出黎，演技唔會差

sorry, 女版應該會變戰國時代大混戰

Sor呀大家
遲左上水j cap

我成日喺度諗我第時老咗最記得嘅電影scene可能係呢幕 每次諗起都好開心

你睇流星花園...17年前係高大威猛F4
而家新版變左瘦弱小鮮肉不男不女
我老了

好型

幾時都係

最好笑大陸d愛國飛機片都揾依d做主角
心諗佢地拎唔拎到把槍都成問題

講支那片就諗起的士陳
變到好肉酸

貼貼下cap變左貼的士陳

sexy的辣味baby

推到的士陳做上氣

屌你老母 柒撚到

跳到呀舜咁撚樣

咪呀你

睇佢D舞都係跟star lord 學架啦

跳舞救宇宙

屌

快D洗走D的屎佬佢啦
好柒

我條女係咁問我可唔可以只出小樹人外傳
佢只對小樹人有興趣

tree

而家變左廢青啦喎

近排仲要做嘉戴定唔知評判罵個冠軍選手唔得
佢憑咩，最記得佢揚MJ moonwalk

btw 笨大巴放閃要一世睇brutasha

所以睇到2最後好傷心，係咁問點解要大個

突然係度擔心會唔會拍上氣時景甜又女主角
的士陳話晒英文應該麻麻所以唔太驚
但景甜好似都幾好，到時又搵機會俾佢

你以後睇既男女主角得呢對架咋

原來阿妹係同star wars柒頭主角黑人去MET

好型棍

如果搵finn做黑豹的話你會點？

我係睇到Chadwick Boseman個樣先鍾意黑豹
重幫佢改埋貓耳圖
利申 膚淺 以前屋企養左好多貓

以前?
咁而家呢

搬走左
唔係再同阿媽住

我屋企同阿媽屋企好近
一落街一程車就到
成日都探到貓貓

我屋企有三隻

啱啱做功課關係翻睇咗次ww 真係不了
最尾boss fight好似玩緊回合制rpg

我阿媽養左廿隻+係花園同屋入面

岩哂dc狗 佢地鍾意似打機

“I choose love”
做乜撚

開餐成個豬欄咁

Martha

老老豆豆
呢個仲差過Martha 啦

btw 如果有巴打想養貓可以問下我
我老母執到貓養唔哂
佢唔係痴線貓義工
只係一個太鍾意貓既老女人
淨係要你一定裝網防跳樓同兩三個月sd次相就得
可能佢會希望你買正糧俾佢
但佢唔迫你
當然係要熟既巴打先會幫
佢唔想隻貓唔見左影

但出面好似有狗話睇到想喊

阿妹真係瓦坎達飛機場

做咩功課要睇ww

我想要Wiccan & Hulkling 不過而家父母都rip左，完全唔知要點整Wiccan出嚟

全套戲得no man land個幕好睇
其他真係中下水平 啲慢鏡多撚到
佢角色成長係做到 但係完全唔覺有血有肉
一路以為人類好善良 最後發現唔係就潛水
同chris pine搞個幕又係唔知做乜鳩

fyp 研究 superheroes movie

讀media/電影
有得做自己有興趣嘅題目一定好正
仲可以乘機踩下dc

係 打字都快啲

瞓醒就吹左二頁幾
你地吹得好快

Btw出咩撚groot外傳丫
搞到好似黃色曾志偉外傳咁就食得屎啦

同埋廢青groot除左去整stormbreaker放低部機
之後就得佢上太空船扣安全帶先放低過
終極廢青

出Groot one shot就諗得過

想紋

One shot都okay既

出到街成街襟兄弟

喵喵

拍下廢青反叛行為

今日返工見到隻黃色大肥貓 啲毛勁滑

真係好多人去紋

會唔會係本世紀最多人紋既紋身

Marvel狗食人口水尾
SWUAD
先係本世界最偉大紋身

老母唔比養

出面有條on9叫奇異博士（化灰）唔係我黎

成日睇睇下留言見到個同名但化咗灰真係好尷尬
屌你老母明知個名有人用就加（）

唔好再笑佢手指殘

為套ss紋身真係老撚柒 佢地紋果時好似仲未上 果時應該心諗上左應該會爆紅

第時搬出黎住養
我應該等生活穩定啲就養夠兩隻

你加返個(本尊)

而家係爆紅阿
係mk圈入面係神作
有個mk中學同學重話好想好似joker/harley咁恩愛

柒到唔敢睇

真正rich

Ww個期入左dc post, 記得有個人話睇左廿幾次

好正好想養 可惜自己都養唔掂

你講個人好似連呢個post都有入黎

拍左一次就紋都算

但點解唔design下？唔搵專業紋身佬整？要自己紋？

我知 但見佢講句咁既野已經屌得

智用返喵喵解釋仲好

好似冇人理佢

阿媽rich+有排都未死 唔關我事

你小心俾人屌

點解

咁先貼地

自己都養唔掂

我真係好鍾意貓 一直都好想養

自己紋都算，唔design下果下先死

養貓好易
唔洗大地方
就咁換糧換水換砂就夠
養兩隻直頭唔洗陪佢

我仲係黐屋企人住咋

大把人都係咁
男朋友阿哥就快三十都係咁

所以唔想攪咁多野

如果我自己一個住就一定會養喵

我阿公本身唔係同我阿媽住
而家佢老到鴨鴨聲 被迫住埋一齊
本身佢好唔鍾意貓
後尾佢而家錫啲貓錫過錫孫
成日俾燒肉佢地食
又係咁撚唔停手

正呀

其實句野係點解?

佢好似入過黎

佢入過黎話知道撞名

佢哋紋咗SKWAD，好似話係Margot Robbie幫第一個人紋果陣串錯咗Squad 所以搞到之後就全部紋SKWAD

雖然佢係正 但點解可以咁柒
我仲以為幾個演員個名既第一個字母

SKWAD=SucKed Warner And DC ?

我都以為係咁...不過我係估佢地D角色名...但拼黎拼去都唔岩

唔撚係掛

1:10左右

笑死

會唔會有人想洗左個紋身佢

我知係紋錯但估唔到佢地會跟著紋

Suckers of warner and dc?

D鬼成身紋身咁應該唔care啦

好似話有演員後悔

正常啦
小學雞字型仲要串錯字
套戲又唔紅

原來有件咁既紋身事

好似話黎緊會有SS2?

hq外傳先 bird of prey好似係 留名等收皮

留名待笑

有無人有follow開呢啲外國dc9 page 有時見到佢地自high真係忍唔住笑出聲

JL件老爺仲唔夠7咩

DC幾識食女角條水

硬係覺得MR個樣有啲怪
做HQ癲癲地無咩事
落妝想做番正常人果時硬係有啲睇唔順眼

美國臭雞樣冇貴氣

佢澳洲人黎

Emma Stone都係咁

純粹覺得佢個樣太大眾樣，你要我即刻諗佢平時個樣，最盡都只係諗到佢喺I, Tanya個樣

俾個機會你講多次

margot robbie 個樣唔怪喎...笑起上黎都好自然

emma stone一笑就好怪

我講佢個格唔係血統

嘩屌發條橙咩

我都好想養貓

食燒肉咁hardcore???
唔會好鹹咩

都係Wanda 正

Agent 13都唔錯
希望下集有佢

圖個logo係nolan個batman 係咪想nolan黎救下dc呀

阿伯唔明俾佢地唔好
有阻止過但冇用
唯有見一次收一次
又冇真係日日食咁誇
佢自己咁食都會死

好似都無

不過又咁講
以前啲人養貓都係貓食咩人食咩, 又係咁
仲有啲海味舖貓, 好似話成日偷食瑤柱

唔係掛 我覺得佢同cap條線幾好

返工果啲有啲貓日日食白鴿老鼠都未病死
重要幾肥

我有隻乜都食
有隻剩係食自己隻糧
其他乜都唔食

貓就算比咩野佢食個壽命都差唔多
但係狗就真係唔好亂俾嘢食
之前我老豆細個養貓嘅時候 乜鬼都比佢食都有10歲命
我有個朋友養貓佢餵啲好好嘅嘢食俾隻貓 又買啲好味貴嘅貓糧都係得11歲左右
兩隻品種都係啲普通花貓

我媽全部貓都勁為食
縱到佢地仆街
平時重會蒸雞肉俾佢地食

肯食蒸雞肉咪好
我有隻食濕糧淨係食罐
平嘅牌子唔食, 唔夠腥唔食
仲要同一隻味唔可以食多過兩餐

我有隻貓都過左十歲有多
都預左佢就快係咁先
而家俾好啲佢食
希望佢捱耐啲

我餵過一次少少煮鯖魚咁大把

我都間唔鐘蒸雞肉佢地食
我挑食果隻 包糧擺耐啲都唔肯食
碎左唔大粒唔食
粒糧俾其他貓lam過都唔食

試下係街市買魚起骨蒸
我阿媽識個魚佬成日俾啲少骨既魚佢
佢未蒸啲貓就開始暴動

準備去睇第二次

有無話邊個部位???
除咗腩之外都有啲驚多細骨...

仲挑剔過人食野

有時啲貓揀飲擇食過人好多好多

好正好想養喵喵

養一隻試吓先囉

鼻敏感

同ross個段對話幾好 可惜del咗

我都有...眼鼻都有敏感

我都有
我隻貓啲口鼻掂到我塊面會紅半日添
照養嫁姐

三文魚成塊蒸 好多地方有賣
池仔 容易起肉(麻煩) 但平
重有“貓魚” 我媽話係手指尾咁大條或者再細d
好似餵貓果 d 魚乾仔咁上下 銀黑色
成堆蒸唔洗起骨 佢地最鍾意食

重有佢平時餵生肉糧
睇落對佢哋黎講幾好食
你有興趣search下
佢有訂開可以介紹下

由細到大都有養貓
唔知係咪因為咁咩敏感都冇

宣傳下生肉糧
係用冷凍乾燥技術抽乾生肉水份做
可以乾食 或者浸水還原做肉
天然健康 係可能貴啲

十歲咁快咩 我識有隻貓成18年

十歲開始係老野 要小心啲養

好pro
我搵次試吓

我阿媽養左咁多年貓都幾有研究

識講人話未

謝謝你哋教路
我都係養咗兩年幾咋

都係叫到好長氣
重有同佢傾計佢好明顯聽得明
唔開心佢會feel到係咁圍住人轉

由細細個開始食好啲
應該會長命

諗起單痴線嘢
發夢聽過鄺美雲試過搵獸醫教cash講阿彌陀佛
唔知係咪堅

唔敢諗
佢哋開心自在is ok

日本今日都好爆場
要買貴位先得

食好味健康啲真係有用
之前隻老貓胃口細左勁多
但餵左生肉糧之後就食多返
其他貓啲毛都滑左

出面之前重話日本唔掂柯南都贏

聽得明人話真啊
有啲貓真係識睇人眉頭眼額
真係外星人嚟

啲貓真係好撚醒
知邊個縱佢邊個唔縱 揀人黎恰

我somehow係被恰嗰個
雖然唔係好勁喇

咁日本人真係支持日本野既

我阿公雖然會俾野食
但好惡 佢地就醒水
但我媽就係咁恰
鬧極都冇用

上次智3成績都唔錯
冇出面啲人踩到咁嚴重

今日都多人?日本放假?

柯南係日本超級大boss
今年呢套如無意外都係日本全年第一

日本亦都係全球唯一iw首週拎唔到當地票房no.1
可能知道個期撞咗 日本宣傳之旅都比較細規模

有日本人整咗圖講柯南, mcu , Star wars, Harry Potter票房
iw紅色個數係預測
Check out @izmyaya’s Tweet:

hp

估唔到咁多人有養貓
我都有一隻主人

變咗寵物台

我都有養喵

哈利1咁收得

賢者之石
哈利1咁高7,8咁低

養狗here
無養喵不過成日落街撚街喵鋪頭喵

下個post名: 奴隸集中營

好幾年前腎衰竭收左皮

變左貓狗台

今日係平日，係我day off
不過今日d反應好d，笑位都有人笑下
不過好似冇人識笑motherfuc
btw第二次睇百歲老人同阿智出黎救駕都眼濕濕

依場感覺其他人人加埋殺的兵比唔上thor一個

嘈咗咁耐 俄羅斯兄弟話點解hulk唔肯出嚟係因為佢覺得banner次次都叫佢出嚟收拾爛攤子

咁得意？

我學校有好多架仔架妹都好鐘意Harry仆街
想當年Harry仆街hit到 戰隊都整返套魔法戰隊

侏羅紀公園紅個時就恐龍戰隊

但係點解會越跌越勁 usj仲要有hp land

以前細個tvb星期日播朝早起身追

係呀

我又唔知

相都無張J吓

真係唔明d女人諗咩
冇fd做唔unfollow你
到有一日突然unfollow你
過多排再private埋
今日又轉返公開
好難捉摸呀

感情台?

個幕係sw控左vis粒石同佢既能力
本來vis能力係改變自身密度，個下sw就係強行令vision既密度增加

呢度真係好正 好似朋友咁傾計

粉紅色肉球

竟然係咁

睇得恐龍戰隊大，巴打應該有三十 十

細細個好得意 ...愈大愈普通

今集ca個盾真係敗筆
雖然我知道佢想鋪下集 但今集嗰個都唔好整咁廢

煩擾咗一年既女人

呢種人真係好煩
Mute鳩佢就岩啦
現實無交流block柒佢都得
無眼屎乾淨盲

突登唔比你坐

AGGER

原來Shuri件tee個symbol係代表purpose

希望無old news

陛下寵幸你張櫈 要講多謝
同埋摸摸

其實我feel到我d fd都覺得我煩,成日提呢個女人
我又on99咁成日諗起佢,又睇下佢d野
但係我又block唔落手 自

隻貓又幾過癮

貓貓more
我都好想養
鍾意家貓/短毛貓

眼神: 咪諗住走呀你 過主啦

櫈都算
霸埋張床唔肯走先係常態

CE好似打算灌醉佢之後帶佢去紋

我覺得要啦，如果怕痛，係好多解決方法

笑到gap gap聲

上便

好多貓貓圖

話時話大家覺得wakanda入面的兵仔同JL的batman邊個強d

Wakanda有啲兵仔都仲可以起個保護屏障
不如講下JL個batman除咗召集JL之外好似乜都冇做過咁

霸床好易趕姐

依個應該唔係自high既
因為Batman好多時比人寫到用智謀可以打贏好強既敵人，久而久之已經進化到meme咁，講Batman咩都打得贏

Batgod, Preptime

佢ragnarok個陣都happy左好耐啦

No banner, only Hulk!

Because I’m batman!

而家先開JL睇
原來個靚靚下巴仔係成套戲一開始果段
係戲院睇一黎就咁沖擊有咩感受

我覺得依幕唔算係好明顯

其實睇落去發覺好似用左好多Joss重拍既場面
工頭個導演真係坤鳩人

*個導演 credit

司機

金主

一入去睇見到....心諗做咩有條友係到COSPLAY 大超

因為BVS 大超明明死左...加上咩都未講,條友又唔似大超

完全唔知做緊乜

key到有啲似
本身做red skull個演員
唔記得咩名

Agent Smith

原本呢句已經變左潮語meme

笑到仆街

本身都想打agent smith
但諗諗下都唔係佢個名
唯有打番啲marvel related

Hugo Weaving

v for vendetta

咩叫KEY到有D似 本身係大超黎 整走左D鬍鬚

出面又有人話tom仔版蜘蛛俠唔似英雄
好撚煩

好多呢D圖

何必同佢地認真

似key個新咀上去

唔係正正好睇在佢未成熟未可以獨當一面咩

痴撚線咁都講得出
到底佢用咩睇戲

啱啱睇完戲嗰幾日見到呢啲meme真係好sad
Why did you say that
而家就覺得好正
windows呢張好高質
家燕姐俾人脫癦都係

好cute呀

條友重話搵返肥賓黎做DD

gamora 個演員好正

star terk...遲下avatar 又見返佢

塊面下半截出哂事

都係理解唔到班tobey撚個腦咩構造
好在i’m not alone

The original Iron Man suit is missing
32萬美金

用屎眼睇戲

邊個嘅story
唔係劇透咩

又唔好踩埋tobey
各有各好啦兩個

好中意佢

個caption (定應該叫咩)
rabbit又要皺眉

黑人女人嚟講佢幾靚女
最鐘意佢gotg 2嗰look 好型

我主要係針對班戀舊老seafood多於個演員
同埋個人口味喇
頭兩套戲好睇, 不過睇完tom仔版返唔到轉頭

講Spidey既話
其實Tobey演得有少少太成熟
第一集就已經極速話佢高中畢業大學畢業
想睇high school/年少9upper Spidey佢唔多做到
好睇係因為Sam Raimi拍得套戲簡單得黎又表達到個msg(至於spidey3就拍到太亂)
至於Andrew版就有啲可惜
明明接拍時大過當年既Tobey仲要係英國佬唔係美國佬
但佢係做到個種高中9upper味
可惜係2集劇本唔多掂
至於Tom仔真係比較完美
年齡較為符合又做到個種感覺
啲人覺得無講Uncle Ben點死,Tony做mentor帶spidey就覺得套野唔好睇
真係咪玩啦
(雖然我知uncle ben死得太多次又人人皆知佢點死,但我有d想係flashback睇返 )

係微博見到,
我買實體碟

或者提多啲Uncle Ben都好

都係呀
話哂都係刺激到佢走上做Spidey之路

好鍾意tom仔spidey 仲要係越嚟越鍾意
cw出冇乜特別 係純粹spidey回歸mcu好開心
之後homecoming同ironman對質果幕就知道mcu嘅spidy成長條路會好好睇
壓係瓦礫果幕真係好正
到iw依家

唯一美中不足嘅係完全無係new york swing嚟swing去嘅scene

mcu有無uncle ben影響都未知啦 照咁睇佢係想學daddy多啲

屌 上面啲變灰圖笑撚死

呢排少追post
傾左新po叫咩名未

未

叫Ave:.:;.,;:.;:,’..好唔好

應該直接tony做左uncle ben嗰個father figure
Mcu uncle ben可能仲細過tony

點解James Gunn會有份參與IW
一齊度橋好warm呀

贊成既請正皮佢個cm

之前好似有個化得仲勁啲
個個好似正啲

tobey版大家都係毒撚有共鳴

佢做乜係咁露

呢個名都幾好

好正我睇報導話搵到就可以1VS99 咁虐殺其他玩家

tobey版 第3集 鍚GG俠個女仔係jurassic world 個女主角

其實宜家諗返轉頭，DCEU 真係算Cinametic Universe 咩 純粹真係一集接電話集咁，MOS直接接落去BvS, 中間叫做加幾個角色，而BvS 加嘅角色就喺再之後加入個故事。根本成件事同Harry Potter 或者 SW 有咩分別

wow

鍾意點叫咪點叫
反正冇人會理

DC：
MOS> BvS> WW> JL> Aquaman
SS

而加睇個timeline 似
WW>WW2>Mos>BvS>SS>JL>Suckman

Domestic: $472,064,425 38.5%
+ Foreign: $754,900,000 61.5%
= Worldwide: $1,226,964,425

1.2B

Foreign上數晚少少
一定攞all time No.4，大局已定

想佢拎到2B過TFA

香港都有1.2億HKD

香港上週票房

第一 IW 5896萬
第二 低壓槽 244萬

痴線

其實打得贏佢
你搵下youtube啲gameplay
但最正係佢可以做動作
有啲係跳啲奇奇怪怪既舞就變得好好笑

orange justice dance黎

who fucking care

一向都咁講架啦所以bvs同jl你當係mos 2同3
其他人永遠只係配角，唔似你avg咁起碼有四個主角組隊
根本佢地都無avg個種好似nba咁要組明星隊感覺
所以票房得咁多都係理常當然

好慘 去到邊都見到個分身留言

sad

睇左片好正 一個人打哂

我早幾日都見到佢喺唔記得咩po度留d膠言 幫你負評左

好彩冇人用cap中文名我先改

嘈埋hot toy post

改一樣名仲要一齊喺同一個po留言都真係幾混淆

仲要有入黎呢個小圈子po

係咪呢個

仲去埋交配台出POST呀...明白奇巴做咩咁嬲了

下次佢入黎幫你屌佢

你好慘

大陸聽日上,佢地平時閒閒地都1X億,IW可能再多D

又old news

希望上到2B啦

漫威超級英雄系列電影《鐵甲奇俠》主角曾穿過的盔甲失竊，洛杉磯警方全力調查。

這套羅拔唐尼（Robert Downey Jr.）在2008年首集《鐵甲奇俠》中穿過的道具盔甲，原本放在洛杉磯近郊的派克瑪貨倉（Pacoima warehouse），近日被發現不翼而飛，估計損失總金額或高達32萬5千美元。警方初步認為盔甲今年2月至4月底期間被盜。

目前報警者身份和貨倉主人的身份均未有披露，但已知該貨倉內只有那件盔甲被偷。被問到竊賊是否就是漫畫中的反派「禿鷹」（Vulture）？洛杉磯警方不置可否。

《洛杉磯時報》

諗諗下
好似連tobey版第三集都無睇過

Vulture is real

比我偷左

尋晚貼過無人有反應

差啲唔記得奇異係cap開圖

你都冇做錯野仲要俾人block

貼左3次

我睇左篇野幾次都覺得係宣傳文

低壓槽 睇完都唔知自己睇左啲咩
好彩係免費

我得隻MK V咋

睇個預告都覺得爛

見到有個POST叫人唔好入場哂錢

678-136-7092
Post名

但我哂左時間

Btw 今日下晝1點半三刷左imax
雖然今日已經係平日 仲要係午飯時段 但isquare 個imax 院勁爆
唔怪得知票房咁勁

睇trailer 有少少期待

HK BOXOFFICE 第2星期跌左5%咋

希望下星期上dead pool IMAX 唔好落infinity war
咁就有望係香港打贏avatar

完全冇....佢係用假地方名已經冇咩興趣

你有lego

bt好喇

真？！ 好癲

諗番起之前睇陀地驅魔人
失望到

同埋imax deadpool 好似完全冇人睇咁
讓翻比IW la

呢套一定衰過驅魔人

咁
都係算尻數...

原來係6.6%

都好勁

佢以後一上水我就po呢張

大陸聽日上

deadpool 睇普通場算啦

好阻椗

等古仔同JUNO既好過啦

Annette Bening Joining 'Captain Marvel' (Exclusive)

又唔係用IMAX 拍 不了

我後悔挑戰者一號只係睇左2d

same

係Reddit見到
老豆老母契爺老婆都死哂

已經無人記得三戰士

淨係記得Sif bb

可能因為大家覺得太宣傳所以係留意
上網睇到有人話RDJ好似kiss kiss bang bang咁偷左佢